湯怡麥秋成 係咪拎免費PR品做生意？

本身見佢哋結婚就八卦入麥秋成嘅IG睇吓，見到佢自己原來有個”成老師醒目折扣屋”嘅網，入到去個網橫睇掂睇都似係每樣剩係得一件嘅PR品多過批發嘅商品。

入邊每樣貨品都係得一件，完全唔似係攞一批貨返嚟賣

連呢款已經賣出嘅鞋都係得一對一個size，38號

所以對於佢網站聲稱竭力幫人搵低於市價嘅產品好有保留

網入邊全部清一色女性化妝護膚品，或者手袋高踭鞋，好難唔令人聯想其實全部產品都係湯怡或者男方自己平時收收買埋嘅PR禮物

咁當然啦，我都係猜測冇證冇據，不過平時見到痴線西咁落力屌柒啲KOL無本生利賣返啲PR禮物出去，我就覺得打住為大家慳錢嘅旗號但係賣廠相送嘅禮物出去好可恥囉

冇咩經驗出po同做偵探，有冇痴線西有興趣接手？

有無文匯報賣？

召喚痴線西！

嘩好撚肉酸唔好咁啦人哋要賺奶粉錢

地盤佬樣

執埋執埋都係幾舊水都搞鳩人

有啲仲要擺到明係成set，但係佢哋要拆開幾支嚟賣

D pr 公司抹大個屎眼睇吓

賣得算平啦，用唔著平賣出去無咩問題呀，唔通丟哂佢又好好咩

唔用就賣好正常
你話高過原價就話姐

冇話過二手係問題
雖然價錢係平啲，但俾得錢都有知情權掛？
但佢網站講到係搜羅返嚟嘅商品，而冇講過係得一件嘅公關品
咁假如買嗰個根本就介意件產品俾人開過出嚟影相或者好似佢直播入邊咁用手掂眼影盤入邊位置呢？
喺網站完全冇同消費者交代過

街邊鋪Ig shop來貨係淘寳再賣貴幾倍
唔通又要話俾你聽來源喺邊咩

其實麥秋成係乜水？唱歌定咩？

所以咪你呢啲咁冇所謂嘅人先會去幫襯IG shop囉

呢個箱擺明係pr gift

乞兒種

好cheap

兩個藍絲點解可以生存到咁耐？

其實係有問題, 因為PR公司送野俾Artist係無預佢會轉賣俾其他人
如果你係PR公司知道個Artist咁樣做, 以後仲會唔會送野俾佢試用

入文匯報比佢做人情就差唔多

排舞